[比賽狂熱盡在連登]17-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十二輪投選專區 #劉穎鏇 #黃智雯 #朱晨麗 #梁嘉琪 #陳庭欣 #李施嬅

以下為即將舉行之賽事
會員可留意稍後時間發出的比賽專用回覆並以回覆評分功能進行投票
(唔識點樣用回覆評分功能黎投票既巴打可以參考下面既教學)

由首場12:00am開始,每兩分鐘開賽一場

游蕙禎v梁嘉琪
姚子羚v譚嘉儀(模)
杜如風v郭藹明
朱茵v梁凱寧
陳華鑫v劉穎鏇
車泳希v李施嬅
張沛樂v黃智雯
朱晨麗v陳庭欣
陳逸敏v吳嘉熙@SG

甲組第二十一輪積分榜

有關主場指定額外得分情況,請參閱主場額外分數增幅表

2017-18 LIHKG香港甲組女神聯賽第二十二輪

*括號內數字為聯賽排名

2018-2-11 12am-10pm

(12)游蕙禎vs梁嘉琪(4)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:02am-10:02pm

(10)姚子羚vs譚嘉儀(模)(7)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:04am-10:04pm

(18)杜如風vs郭藹明(17)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:06am-10:06pm

(8)朱茵vs梁凱寧(13)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:08am-10:08pm

(16)陳華鑫vs劉穎鏇(1)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:10am-10:10pm

(14)車泳希vs李施嬅(6)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:12am-10:12pm

(9)張沛樂vs黃智雯(2)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

2018-2-11 12:14am-10:14pm

(3)朱晨麗vs陳庭欣(5)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

未來五輪甲組聯賽賽程:

23.

2018-02-18
黃智雯v杜如風
梁嘉琪v車泳希
陳庭欣v劉穎鏇
李施嬅v張沛樂
梁凱寧v陳逸敏
譚嘉儀(模)v朱晨麗
吳嘉熙@SGv姚子羚
郭藹明v陳華鑫
游蕙禎v朱茵

24.

2018-02-25
朱晨麗v郭藹明
杜如風v陳庭欣
陳逸敏v游蕙禎
姚子羚v梁凱寧
朱茵v梁嘉琪
陳華鑫v李施嬅
張沛樂v譚嘉儀(模)
劉穎鏇v黃智雯
車泳希v吳嘉熙@SG

25.

2018-03-04
朱茵v姚子羚
吳嘉熙@SGv張沛樂
梁嘉琪v陳逸敏
李施嬅v杜如風
郭藹明v陳庭欣
游蕙禎v車泳希
梁凱寧v陳華鑫
譚嘉儀(模)v劉穎鏇
黃智雯v朱晨麗

26.

2018-03-11
杜如風v譚嘉儀(模)
姚子羚v游蕙禎
陳華鑫v黃智雯
陳庭欣v李施嬅
張沛樂v梁嘉琪
朱晨麗v吳嘉熙@SG
劉穎鏇v郭藹明
車泳希v梁凱寧
陳逸敏v朱茵

27.

2018-03-18
黃智雯v郭藹明
姚子羚v車泳希
朱茵v杜如風
梁嘉琪v朱晨麗
李施嬅v陳逸敏
吳嘉熙@SGv陳華鑫
游蕙禎v劉穎鏇
梁凱寧v張沛樂
譚嘉儀(模)v陳庭欣

2018-2-11 12:16am-10:16pm

(11)陳逸敏vs吳嘉熙@SG(15)

聯賽賽時為22小時，會員可於本回覆發起後22小時內於以回覆評分功能(前者上箭咀;後者下箭咀)投選心水賽事女神。
在指定時段外的回覆評分功能投票將不作計算在內，請會員密切留意比賽時間。

主場女神票數達到15者會按得票相關情況獲得指定額外分數，會員請踴躍投票支持參賽者。

每場賽事每收到10票,將會捐出$0.1到慈善機構,就算唔夠10票,都會將總票數合併,多出既仙不論多少一律會作新既一毫計算

善款會喺結算後於歇冬期及賽季結束後各捐出一次,希望大家參與同時,仲可以做埋善事,一舉兩得
上半季籌到既296元已經捐出,多謝大家支持

click入上址即可參閱下半季詳盡賽程

LIHKG香港女神總會盃八強抽籤結果

LIHKG環球女神冠軍盃16強抽籤結果已經正式公佈

16強賽序(前者先主場):
Elizabeth Olsen v IU
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Jennifer Lawrence v 周子瑜@TWICE
首回合/次回合: 2月13日 3月7日

Gal Gadot v 林娜璉@TWICE
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

唐嫣 v 新垣結衣
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

朱千雪 v 長澤正美
首回合/次回合: 2月14日 3月6日

Emma Watson v 林宣妤
首回合/次回合: 2月21日 3月13日

謝安琪 v 名井南@TWICE
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

平井桃@TWICE v 林明禎
首回合/次回合: 2月20日 3月14日

💭

巴打

郭藹明勁靚

不過照目前情形佢應該只能夠雙殺杜如風

雙殺都照殺

pish

多謝大家支持

朱茵

正